投資利奧坊抵唔抵？

投資利奧坊抵唔抵？

抵
快啲入貨

必賺既野無話抵唔抵既

咁多地方唔買走去買恆基單支垃圾樓必然後悔

必賺

冇over六百萬都買唔到啲好質素利奧坊一房，到時買開放或咪又係有價冇市，咁細自住又唔舒服

會唔會睇下港灣？ 細2房 32X尺 6百中 租到 14-15k到

港灣感覺上都唔錯 但係6百中應該係望大酒店個啲單位黎？

利奧坊個計劃幾完善，如果你知道佢仲有會有幾期新盤將會出售

利奧坊5，6期就真係係大酒店對面 係港灣隔離

但係利奧坊附近冇咩樓會起 大同新村係黨鐵上面又唔重建啦 感謝黨起垃圾膠鐵

想賺就租chun king mansion，收其他樓租

但係仲有34567期
同埋大角咀應該勁多重建？

膠鐵上應該唔會
但係大同新村只係重建少少 咪又係一堆唐樓